%@Auteur:Nicolas Parizet\par
\begin{flushleft}
Pour chaque opération indiquée dans la première colonne, cocher la
case figurant sur la même ligne et correspondant au nombre qui se
rapproche le plus du résultat de l’opération.\\
Par exemple, $318 \times 80$ est proche de $300 \times 100 =
\nombre{30000}$. Parmi les nombres proposés, le plus proche est donc
$\nombre{10000}$, la case correspondante est cochée.\\\end{flushleft}

\begin{center}
\begin{tabular}{|p{2cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1.5cm}|p{2cm}|p{2cm}|p{2cm}|}
\hline
Opérations&\centering $1$&\centering $10$&\centering $100$&\centering
$\nombre{1000}$&\centering $\nombre{10000}$&\centering
$\nombre{100000}$&\centering $\nombre{1000000}$
\crcr
\hline
$318 \times 80$&&&&&\centering $\times$&& \crcr
\hline
$43,5 + 873$&&&&&&& \crcr
\hline
$902 - 5,7$&&&&&&& \crcr
\hline
$\nombre{7980}\times 0,1$&&&&&&& \crcr
\hline
$\nombre{8763}\div 8$&&&&&&& \crcr
\hline
\end{tabular}
\end{center}
